Be water 我希望所有人都識得唱義勇軍進行曲

2014年雨傘革命後一直堅持嘅旺角鳩嗚團

一個人唱榮光 佢只係一首普通嘅歌
當二百萬人唱 呢首歌就被賦予意義
國家都要害怕呢首榮光

義勇軍進行曲
一個人唱係玩膠
當二百萬人唱 呢首義士勇武進行曲

就好似Be water
Now you put water into a cup, it becomes the cup,
you put water into a bottle, it becomes the bottle,
you put it in a teapot, it becomes the teapot.

佢就會被賦予另一意義
國歌法立咗 不用改詞 不改音
我相信香港會令中共
最終會害怕呢首歌
Idea is bulletproof

連登仔學唱國歌《義勇軍進行曲》

起來！不願做奴隸的人們！（起身啦！唔想做港奴的人們）

把我們的血肉，築成我們新的長城！（我地要不惜血肉，要建立新嘅長城）

中華民族到了最危險的時候，（中華民族依家到咗最危險嘅時候）

每個人被迫着發出最後的吼聲。（咁慘烈 去到最後 迫住叫啦）

起來！起來！起來！（起身啦 出嚟啦 返來啦）

我們萬眾一心，（我哋萬眾一心，一個共同目標，唯一出路）

冒着敵人的炮火，前進！（敵人有炮火都要前進啊！）

冒着敵人的炮火，前進！（TG 警嫂 繼續向前進）

前進！前進！進！（一定要向前進，唔好退，唔好走，唔好做返港豬，唔好移民）

黨媒：國安法喚醒香港人愛國心

啲差佬同法官識讀心㗎，你照原版唱佢都睇得出你背後企圖係搞港獨

Pepe 都被香港賦予新意義
外國人 原作者都學習pepe 係香港嘅新意義

正正就係話俾中共同世界聽
Idea is bulletproof
不改一字 呢首會成為我哋嘅歌

法律條文只係唔畀改歌詞 唔畀唱錯音
Be water
將呢首歌 變成我哋嘅歌

以子之矛
攻子之盾

唱到佢變禁歌

一字一音跟咗唱 都拉
成為世界笑話啦

留返比大陸人唱

鬼叫作詞個位 填到兩邊都用得
直情鬼才

同 下雨天留客天留我不留 異曲同工之妙

騎劫比罷唱更難

其實首歌嘅含義完全係手足切身感受，最對得住首歌嘅就係手足。

騎劫吧 可能世界第一次
極權被流水 自斷手臂
禁歌定改國歌

冒着敵人的炮火

唱唔出口 冇人想唱首蝗歌

Push

push

用廣東話唱
唔好話支那音

根本就係一首革命歌

又諗埋啲屎坑橋你自己唱撚飽佢

中共最怕係向內地輸入革命改變思想
成功騎劫 後果好撚大

一首革命歌

起來！不願做奴隸的人們！

唱係進攻 唔係防守
騎劫成功就係向內地輸入改革思想

又或者你有咩好橋

概念幾好
但係唱 xx民族 唔係個個頂得順

其實比想像中易
因為中共都係騎劫呢首歌做中共國歌
首歌本質就係反抗

其實歌詞都講得好白，唔洗再額外解釋

中華民族到咗最危險嘅時候

好慘呀

其實點解會揀做國歌

當聖詩咁唱

首先用首歌配翻啲抗爭畫面先
整個mv煲大佢

你食屎啦！仆街！

香港民族到了最危險的時候

我希望香港人真係可以衝破心理障礙，唔好只想做道德偉，其實呢首歌根本就係叫人反抗，唔使諗太多，最多咪用廣東話唱囉，孽瘤話咁冇犯法架嘛

留番比匪豬

我只係識願榮光歸香港

其實用"光復香港"旗既字體
寫出「起來！不願做奴隸的人們！」
一樣黑底白字
都夠震撼

騎劫埋首歌
學術D講叫為首歌重新賦上意義

內地即係邊度

冇人想唱
拉

唔係兩邊都用得
本來首歌係抗戰軍歌
有國軍部隊正式用

係共匪騎劫
而且一度改歌詞
甚至現時大陸人微博引第一句都可能出事

乎地正可以用來做革命歌

抗日作品
共匪要搶奪領導抗日既名

聽咗咁多年共匪國歌, 正常應該識唱全首不過唔想唱咁解, 果d自稱愛國愛黨藍屍好多都淨係識唱兩句咁大把

係咪好似對家玩爛你攬炒兩個字嘅意思咁

一張圖話你知 咩叫借力打力 統戰埋當年國民黨入面嘅改革派 反蔣派

統戰！ 騎劫！

唱係再進一步進攻
仲要係向大陸人民
到時佢禁定唔禁
國歌變成反黨

一定要推

唱到中國要改國歌歌詞

其實應該要
If we burn you burn with us

最緊要係中國大陸人民一唱 共產黨都怕到仆街

把我們的血肉，築成羅湖新的長城

政府不惜一切要香港人洗腦
你越逃避我，我就要用盡所有手段
無論係教育唔同場合逼你唱

但義勇軍本身就係被中共騎劫的
當香港人喺唔同場合都唱呢首歌
配合不同嘅畫面行動
Be water 呢首歌嘅意義

有手足話蝗語
但呢個正正就係春袋
當成個大陸都比呢首國歌法限制住時
成功騎劫，講緊係呢首歌傳遍全中國
星星之火 可以燎原

不用改歌詞都已經夠
遵守死嘅法律

當反抗既人一齊唱義勇軍進行曲,連當權者都要驚

香港有自己國歌仲要唱黨歌?

大家一早就話啲歌詞其實好match香港啦，不過對個國字有心理關口要過姐

tui, 將義勇軍進行曲apply係我地既處境上

除左中華民族果句